有冇人覺得好撚熱？

琴晚瞓覺覺得熱
跟住冇著衫瞓覺

今朝起身病撚左

熱到出汗

天天得兩度炎溫真折墮

屌, 開完冷氣訓今日即傷風